好想知香港呢班狗官1萬億入面分到幾多

所有有關人等一律仆街冚家剷

支持美國宣佈支那為匯率操縱國 查抄支那 包括支港官員家族在美一切資產

要求美國解放香港